Put 左美期，點算

31961開左put好驚

貼倉 or 收皮

熔斷紀念日，當年今日

輸都唔敢做咩淡

set幾多點斬好

暴力救市多謝巴打

5點

岩岩Put 埋納指12561好驚呀

有賺即走！

收到，博納指一陣高開低走補裂口